---	
title: Benor FM; FGD Pendidikan, "Pendidikan Alternatif Bagi Masa Depan Orang Rimba"
date: 2012-04-15
categories:	
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	

diskusi bersama antara kader pendidikan (remaja rimba dan Sahabat Bukit Duabelas dan Relawan Rumah Singgah PKBM SPA Tebo), tenaga pengajar (SMAN 14 Tebo, SD 191/VII Air Panas Sarolangun, SLTP Satu Atap Air Hitam Sarolangun) dan masyarakat sekitar TNBD dan Jalan Lintas (Pamenang),dengan tujuan :
1. mendorong upaya bersama untuk membuka akses pendidikan baik formal maupun non formal.
2. Peningkatan kualitas sumber daya manusia bagi anak-anak rimba.
